經過今日新城市一役 相信大家已經識玩

Total War攻略：

重點係室內戰！
室內戰限制到犬隻唔少戰力
加上人數優勢

室內開槍 tear gas 想想都興奮

推到上熱門

要識路走
同埋今次有商場班友頂住
如果下次個商場係放差佬入黎,情況差好遠

今晚 我地每個人都係梁天琦

push

室內戰好玩